mac機更新問題

話說我down左final cut pro試用
setup個時佢話我個版本要係 10.13.6 而上先得

之後我左上角禁mac, 軟件更新，佢話已經係最新。。。。咁點搞。。。。

咁你而家個macOS係咩version?
同埋係咪又要傳心師feel下你部mac係咩型號?

sorry 返到屋企再睇

2015. MacBook air

去App Store搵Mojave，但唔確定可唔可以跨咁多代直接update

唔知點解唔比我setup

up唔上去就搵舊版本既final cut裝

但我想更新到最新wo.....

你up到上Mojave咪用最新囉

ching 我而加就係up唔到上Mojave.....

唔知點解無得揀。。。。

up唔到咪搵舊版final cut囉....
你唔限你舊機update邊屈到你買新機呀？
當然記得好似都可以俾錢update

up唔到咪搵舊版final cut囉....
佢唔限你舊機update邊屈到你買新機呀？
當然記得好似都可以俾錢update

你部機緊係可以免費up
macOS好多年前已經唔駛錢up

咁點解我up唔到既

你開咗FileVault冇耐？

唔識你就收皮啦

好多年前係指幾時？
2015年我以前公司部老爺iMac就要俾錢啦
不過老細唔肯俾

我2日前 刪晒所有野 再安過

講開又講，我部macbook pro都係2015
佢成日自己popup出黎叫我up Mojave
你有冇彈過出黎？

我無。。。。我禁更新話我已經係最新。。。

macOS Mojave System Requirements:

MacBook (Early 2015 or later)
MacBook Air (Mid-2012 or later)
MacBook Pro (Mid-2012 or later)
Mac mini (Late 2012 or later)
iMac (Late 2012 or later)
iMac Pro (all models)
Mac Pro (Late 2013)
Mac Pro (2010 or later with Metal-compatible GPU)

咁你有冇去設定到搞搞個「檔案保險箱」先？